尼馬要求巴黎簽下蘇亞雷斯 把卡雲尼賣掉

尼馬竟然挖起了老東家的牆腳！據西班牙《每日體育報》週日頭版報導，尼馬已要求大巴黎引進巴塞前鋒蘇亞雷斯，卡雲尼被大巴黎棄用已成定局，尼馬希望球會能用蘇亞雷斯能取代卡雲尼。

對很多球星來說，世界盃已經結束，他們也將目光投回了球會，尼馬就是其中之一。《每日體育報》報導，今夏巴塞和大巴黎可能又要產生轉會大戰，而這次的主角會是蘇亞雷斯。

按照這家加泰羅尼亞報紙的說法，尼馬已要求大巴黎引進蘇亞雷斯。巴西人已決定留在大巴黎，而皇馬方面現在也更看好麥巴比、夏薩特。尼馬希望球會能送走卡雲尼，因為他跟這位烏拉圭前鋒的關係一直都不好，而大巴黎也已經將卡雲尼推入了轉會市場，拿玻里等球會對卡雲尼感興趣。

而蘇亞雷斯獲得了尼馬的推薦，大巴黎也希望能引進一位世界級的前鋒，蘇亞雷斯能滿足所有的需要。這是一位永不滿足的射手，很有競爭力，而且與尼馬很有感覺。

尼馬經歷了噩夢般的一年，無論是在球會還是國家隊，他的成績都不能令人滿意，現在他希望能在蘇亞雷斯的幫助下，重新開始對各項榮譽的爭奪。

不過《每日體育報》也指出，尼馬的想法和巴塞的計劃相衝突，巴塞並未考慮出售蘇亞雷斯，而巴塞和大巴黎因為尼馬的轉會關係已經鬧僵，大巴黎要和巴塞談判是困難的，而蘇亞雷斯的合約毀約金高達2億歐元，大巴黎會支付嗎？

唔差在買埋美欺

2億即deal

買c朗

係都送走你先啦垃圾尼馬
又廢又要懶有技術過人
點知次次都俾人捉到路

買啦買啦 跌watt先黎買

卡雲尼世界杯屌打牙so喎

一齊研究演技

億2 賣比佢地 送埋機票

條友根本自大撚+心術不正 足球界既Justin Bieber

上年尼馬走個陣蘇9話打死都唔走喎

有冇可能
牙蘇走緊下波啦

嘩 夠拿奧斯卡喇

N賓

買埋美斯啦
咁巴塞先正式改朝換代

一齊拍戲

尼馬都無技術

買埋古天奴啦笨

其實佢同foreskin bb關係仲差啦

好啊買撚曬佢最好，古天奴蘇亞雷斯十億打包。有十億放落青訓全球尋找新美斯、沙維、小白，不得了🤤🤤

打得好過尼馬添啦

當自己玩緊fifa UT呀?

Justin Bieber嘗試改變自己 反而見唔尼馬呢條友有意欲去改善自己

屌買咁多把撚咩 返疤好過啦 美欺都就快收皮要打後一格 到時前場任你撚波 尼馬個feel越黎越似羅賓奴

同意，成日扭唔到人

On撚9 搞咁多嘢不如自己返巴塞
連古天奴都係嗰邊

一攞波就諗住過人 又成日俾人睇穿

有世界盃就知佢扭失多過成功過人

唔該我要一個美斯、一個古天奴、一個蘇9

係就2件烏龜交換，其實ok

一個麥巴比夠啦 洗鬼屁馬 有佢咪又係比鍠屌打

買啦

死垃圾 比你做埋領隊好無 又揀波踢又排陣又落order買人

睇完世界盃個表演第一個賣你先啦

賣啦so9回哂塘都賣到2億爽yy

本身係巴塞好地地多左配合
又要想做球王去psg

一場有45分鐘典地？

2大世界盃最佳演員

重組msn

垃圾尼馬仲要咁乸單簿，掂一掂就彈到九里遠

單薄

賣烏拉圭 買烏拉圭

賣左你最好

簡波踢

好似賣咗mk買so9仲好

買咩人都法甲第一嫁啦

買埋C朗美C啦